有冇人好鍾意1900年左右既美國？

雖然未親身生活過
但睇番d片，圖同介紹都好鍾意當時既人既裝扮，車，建築物 同啤酒文化